[星座撚]山羊真係......

好型棍
王者之劍

山羊 最

雖然廢但好型

「體術達到頂點的男人」 => 碌9一定最勁，同我一樣

廢到核爆

叫做有廢柴孖寶同美羅墊底

我用開恐龍妹

山羊最強
利申山羊撚

一定唔係